屌你肥頭dup耳咁既樣都做到防暴

唔怪得俾人打到仆街

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

推post時幫手廣傳有人冒警！
被動變主動

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

哩啲人醜又肥自卑心重。打人好撚狠。

唔著制服
只係一條肥毒撚

你肯定係警察？

好似洛克人枝炮

成日都擔心班肥仔防暴跑唔撚郁

肉盾嚟㗎啫